一陣4點左右再有Trump記者答問會

到時會有更詳細問答

開始左啦

睇錯

one two three four five...

link?

正

thx

又遲到

lm

errrr 其實唔肯定係咪，我見White House個official yt channel直播緊呢個咋

講肺炎？

口通係其他會？

不過內容好闊

重啟會議……